{
  "Welcome! Choose an option:": "欢迎！请选择一个选项：",
  "Geocode": "地理编码",
  "Weather": "天气",
  "Flights": "航班",
  "Currency": "货币",
  "Translate": "翻译",
  "Language": "语言",
  "Help": "帮助",
  "Show main menu": "显示主菜单",
  "Get coordinates": "获取坐标",
  "Get current weather": "获取当前天气",
  "Search cheap flight": "搜索便宜航班",
  "Currency conversion": "货币转换",
  "Translate text": "翻译文本",
  "Change bot language": "更改机器人语言",
  "Usage: /geocode <location>": "用法：/geocode <地点>",
  "Coordinates:": "坐标：",
  "Location not found.": "未找到地点。",
  "Usage: /weather <location>": "用法：/weather <地点>",
  "Weather:": "天气：",
  "Could not retrieve weather information.": "无法获取天气信息。",
  "Usage: /flights <orig> <dest> <YYYY-MM-DD>": "用法：/flights <出发地> <目的地> <年-月-日>",
  "Cheapest:": "最便宜：",
  "Direct:": "直飞：",
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "No flight quotes available.": "没有可用的航班报价。",
  "Usage: /currency <amount> <from> <to>": "用法：/currency <金额> <从> <到>",
  "Converted:": "已转换：",
  "Currency conversion failed.": "货币转换失败。",
  "Invalid amount. Please enter a number.": "金额无效。请输入一个数字。",
  "Usage: /translate <lang> <text>": "用法：/translate <语言> <文本>",
  "Translation:": "翻译：",
  "Translation failed.": "翻译失败。",
  "Your current language is:": "您当前的语言是：",
  "Available languages:": "可用语言：",
  "To change, use:": "要更改，请使用：",
  "Failed to update language preference.": "更新语言首选项失败。",
  "Invalid language code. Available options:": "无效的语言代码。可用选项：",
  "Type /geocode <location>": "输入 /geocode <地点>",
  "Type /weather <location>": "输入 /weather <地点>",
  "Type /flights <orig> <dest> <YYYY-MM-DD>": "输入 /flights <出发地> <目的地> <年-月-日>",
  "Type /currency <amount> <from> <to>": "输入 /currency <金额> <从> <到>",
  "Type /translate <lang> <text>": "输入 /translate <语言> <文本>",
  "Type /language <code> to change language": "输入 /language <代码> 更改语言",
  "Type /help": "输入 /help",
  "Command not recognized": "命令无法识别",
  "Your Telegram ID:": "您的Telegram ID：",
  "You are already registered.": "您已经注册。"
}